[一個人的平安夜]美國60天熟成安格斯西冷牛排

今次買到好厚身 塊扒330g
先解凍 一如既往 reverse sear做法

想問下沙律菜洗唔洗洗定直接食？

依家呢d時期，洗下啦，衛生重要d

生食

有道理 洗洗佢先

特登買左支黑醋醬來撈

睇落好好食甘

正，食完記得做運動
變成肌肉永久保存
唔好一嘢屙咗佢呀，蝕咗喇

個個都係屋企食 唔通個個都想係屋企食咩

你都有人陪 我自己食

解凍完 入爐100度慢焗

開始肚餓 時間啱啱好

個人習慣入爐之前先season 之後煎完就直接食

識食

好多年前食火箭菜 唔識食直接食苦到嘔
之後係餐廳食淋左d黑醋醬上去 d火箭菜變左甜好好食

買左幾錢呀

下次加埋橄欖油，如果食到松露味，就黑或白松露橄欖油+陳年醋，好食好多

650不過真係好香 未煎份排已有好香

想試

我都唔知應該買黑醋定黑醋醬 最後揀咗黑醋醬
落牛油果油得唔得？煮飯嗰d橄欖油唔係咁靚

上來我分d你食

想食塊扒
D菜洗下佢啦，然後再搵個西隔水

紅眼巴睇左你琴日個post
仲想食我嗰塊 你食排都食到嘔啦
洗左啦 唔敢博 d菜美國來

仲有9分鐘

邊到買

城市超級唔想係呢道買但呢塊得佢有賣

Da好味道呀
琴日果塊仲有半塊係雪櫃
塊野太油，今朝屙左5、6次

買咗幾錢

和牛真係試過就算 上次食A5食到我老母都屙

lm

650hkd AU買應該平一半

650蚊330g?

好貴呀清
澳洲買 二百蚊都唔洗。
650蚊應該出去食都可以啦
我之前上網見過個師兄話，原本都係城市超級買da，但太overpriced 所以冇買，原來咁貴

差咁遠？
650係Ruth’s Chris都食唔到DA 其他我就唔知

想知你個焗法係點

慢焗完 塊排同樓主一樣咁靚仔

咁厚身 最少rest返20分鐘 一滴汁都唔好曬

一塊靚嘅排唔洗搞咁多野嘅

100度低溫焗 中心位焗到你想要嘅熟度就拎出來

Rest完 就熱鑊煎佢老母 目的係煎脆表皮

最後外脆內軟

你焗幾耐

我呢舊45分鐘左右 睇厚度 平時都差唔多
100度 5成熟 30-45mins

washed左就唔駛洗 其他都要洗

一定要熱鑊最少220度

落鑊

煎完再Rest多幾分鐘

好高級！

買一條自己整啦

個人最鍾意意大利黑醋 年份愈耐味愈濃 落少少已好夠

試過空口試唔同醋 都係意大利最好食

係好pink嘅medium啊原諒我擺碟擺得柒

外脆內軟 DA真係特別香

另外開左支法國Coca-Cola來看透人生

影埋今次就算 凍左始終冇咁好食

小弟祝各位巴打絲打聖誕同新年快樂 共產黨快啲倒台

點買雪櫃都無位擺啦

我都係city’super 順便買
味道同餐廳食差唔多 不過d黑醋醬都幾甜
下次直接買醋試你個方法

淨底少少沙律菜 加左d牛油果油 重味到仆街